airpod冇得單買真係好on9

唔見左一邊就要成set買。。

鞋都冇啦

上網等同樣有人唔見一邊 賣二手俾你

其實有

此post已完

有呀

用家智商問題
維修有得補單邊...

Steve jobs

iPhone 12冇得用克咁買真係好on9

iPhone 12嘅重量係162克 而128G嘅售價係$7299

而一克嘅平均售價係$45

本人現請蘋果公司嘅電話可以用克咁樣計價錢 俾我哋一眾窮撚享受到最新嘅科技

打咁撚長一d都唔好笑
收聲啦

幽默感呢D野無得勉強